【屯門掃管笏變 「中國城」2】選舉每區都好重要

陳家正，_______。

正仔好有上進心。
究竟幾想上位，返黎無耐就已經想選村長呢。

二○一九年村代表選舉：

當然喺落選啦，但唔緊要！做議員，總會有機會上位掛？最近好似有人同「發仔」行得幾埋，叔伯兄弟都陳議員前陳議員後。正仔，你真係以為自己當撚選咗啊？？

但係以第一次嚟講，有咁嘅票數都唔簡單，唔好咁易放過佢

鄉黑之子 孽瘤隻

陳家正先生 掃管笏區參選陳家正為新民黨本屆最年輕的區選參選人，現年25歲，他為掃管笏的原居民，也是當區居民，見證當區發展，除了原居民，當區持續有新增人口遷入，他希望未來可加強當區的城鄉融合，更好地貢獻社區。

好叻仔啊，但係你呢排先返黎，係咪真係見證當區發展架，你有無等過小巴呢？ 同埋你咁多地咁多屋，仲有2間餐廳同1間地產要打理，你係咪真係可以好好服務同貢獻呢個牛屎之地啊。

正仔表面資產傳送門
餐廳：
L’atlantis

正記茶餐廳 （唔知有無露天牌，可以問吓食環）

地產

1/10

2/10

3/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

踢走保皇、踢走建制

一齊投
3號 馬旗
3號 馬旗
3號 馬旗

光復香港 時代革命
香港人 反抗

推

星堤、嘉和里、NAPA、帝濤灣、 小欖、滿名山選民們，我哋需要你！ 一齊投馬旗！

屯門牛幫手一推

馬旗啊！全投馬旗！

屯門掃管笏選情